1q題,兩頁內估到我post J圖

邊種職業一出聲就會hurt到人？
三頁後開估

講還講

出口商人

秒

屌你老母

3分鐘 end post

你係咪自己想po J圖咋

找數

答案ok

樓主老母好撚性感

樓主生花柳？

j圖咁撚易搵都走數